經過食狗肉單嘢 想啲反對食狗肉嘅人入一入嚟

到底你地點解會覺得食狗肉有問題
牛羊豬雞 大把動物都會比人食 到底狗有咩咁特別
你班撚屌話我冷血之前不如自己諗下 狗有啲咩特別係其他動物冇
根本一切人道處理嘅動物都可以拎嚟食 不服來辯

都係嗰句
點解牛肉節，豬肉節嗰啲就冇問題 有人食狗肉就屌晒鬼呀?
我唔係話鼓吹食狗肉
但其他生物都應該受尊重 唔應該分邊啲用嚟食 邊啲唔係

啲狗撚仲要成日講埋啲戇鳩嘢 咩食狗=支那
做乜鳩？

i love animals jpg

好多反對食狗嘅人無思考過自己塊牛扒杯牛奶點嚟
愛貓狗寵物就話愛護動物
係無知亦係自己都唔察覺嘅偽善

其實所有肉都一樣，尊重動物請食素

想講時代係會進步 呢個世紀唔食狗唔食貓 下個世紀可能就會唔食牛 慢慢推進 慢慢進步

樓主依家開Post討論 咪推進緊囉

你的樣子如何

日經

垃圾狗撚

姐係話終有一日 人類會正係食植物？
真心討論

自己唔食ok
唔好阻止其他人食

睇番前兩日 有狗義工單野 錯又唔認 我都覺得佢地on9 其實 我覺得係犯法問題 係唔犯法地方食 我頂多唔認同你 唔可以話你唔岩 但題外話我覺得 相比下 狗無乜肉食 豬牛多肉食d
利申 自己有養狗 好錫狗

原來唔食肉等於進步

狗係人類朋友
同人有感情有共嗚
其他動物有？
冇文化生物先食狗

其他動物都有

點解得狗係人類既朋友？
豬牛羊雞無感情？
邊度睇到同人無共鳴

你唔食係你選擇
但話食狗嘅人無文化
做多左

有你呢啲價值觀真係

其他動物無咩

講黎講去兩篤屁
拾人牙慧仲叫人不服來辯

馬 豬 蛇 龜
仲有雀 魚 大把人養
不知幾Friend

隻狗係你條女

有篇文 可能解答到你哋問題

因為人類俾貓狗既地位同其他動物唔同？

利申 中立

激進啲講句
其實食動物，肉都係想拎佢地啲營養
不如食人肉啦，最撚有營養
啲消防員話人肉燒出黎似叉燒味呀
個個唔走去食
個個都扮大愛，保護動物
轉個撚頭又走去食肉
不知所謂

用文化相對主義嚟解釋食狗肉係南韓同中国嘅文化
會好過你哋用咩虛唔虛偽嚟反人哋反狗肉

文中有幾個例子幾好:
你唔會話個耕田嘅亞婆唔食牛係偽善
雖然自己食肉 但見到有野牛被車撞會感到傷心 唔會係偽善

殺兩個人都係殺人 殺一個人都係殺人
唔會話橫掂都係錯 咁不如去殺兩個人
的確冇可能令到世界上所有動物得到平等
唯有逐步唔食某啲動物 其實冇話咩揀法就係有道德 唯有揀啲高智慧 似人類 或者對人類有益處嘅動物 你可以話係報恩定點 冇所謂

你可能話食素嘅人先有資格講唔食狗肉
但又有可能會有人講植物都會痛都有生命
但人又唔可以咩都唔食 唯有避重就輕

點解咁多國家ban食狗肉
除咗可能文化關係(相反世界上有食狗肉嘅文化主要係中国南韓越南)
其實好多時係當地人民價值觀之上
而且好多新聞都有報導 狗隻會無私拯救同幫助人類 狗隻嘅係人類世界職位都比其他動物多(海豚都有 但冇咁多)
可能係報恩同同人類互動性多
所以會偏向唔食狗肉 甚至禁止

食狗肉係支那同南泡嘅文化嚟
今次愛狗撚 雖然係柒 而且我覺得佢好應該道歉
但係 唔好因為咁乘機同香港人宣揚支那食狗文 而且係香港食狗肉係犯法

人食人好易患上一種叫Kuru嘅病
最終會死
所以唔食得人
各位巴打記住呢4個英文字
邊個on9講食狗滑坡到講食人
就拎出黎屌佢

冇人叫你宣傳食狗肉。
只不過係要係明白食狗肉係其他地方係一個飲食文化(例如韓國，瑞士，中國廣西同東北)，唔好用你主觀眼光去批評佢地嘅文化。
就如印度教唔食牛，佢地覺得牛係係十分神聖，但我冇見過印度人批評其他地方嘅人食牛。

所以咪講緊用文化相對主義講 好過話咩偽唔偽善
而且你講得啱依個係中国文化 所以唔好帶嚟香港

唔食動物就係進步

植物都有生命

只有果子素先算唔殺生

不過未來的確可能好似未來電影咁，人飲支能量劑就飽

同時都係韓國文化
D韓風近年咁勁
餐廳可以諗諗佢
極惡拉絲芝士狗肉煲

後者同意
香港嘅文化一向唔同意食狗肉，只要唔係響香港食，我就會冇意見。
同樣地，如果你去到中國，就咪批評佢地文化，最多你自己唔好食。

我想知有無柒頭會專登去印度討論區到講食牛?

你快d開啦,但開之前搵定律師

會有，印度禁止左食牛
但印度有穆斯林，有好大迴響。

咁如果我養豬養羊 一樣都可以有感情有共嗚 點解話冇文化先食狗？ 你嘅講法只係社會上約定俗成咗狗係人嘅朋友 點解其他動物唔係？

叫人不服來辯就係想講到啲狗撚明 狗同其他動物根本一樣 唔係拾人牙慧 呢啲’牙慧’理應個個都有 只係有個別人士冇

我覺得廣西人食狗肉無問題，因為佢地文化係當狗係食物，同合法既
但西方文化一般係當狗/貓寵物，加上香港係非法，香港大部分受到呢個文化影響而唔食貓狗，對貓狗有更多惻隱之心咁先係正常，亦合乎社會期望

同理，第d "殘忍"食物，比如話鴨仔旦，猴子腦，甚至文明國家法國會食兔肉，而香港既文化唔食，一樣會覺得食既人好奇怪同變態。而香港人食內臟雞腳，都有其他地方既人覺得唔文明

相反，如果有人係呢個文化影響下，無啦啦覺得食用「寵物」係好正常，其實呢個人既想法係反社會，唔合乎香港社會既準則。除左刻意去搵論點思考呢個問題，以致有「食狗肉先係公平正確」既兩燈仔，我會覺得兩燈仔係為爭論而支持食狗肉多d

有好多時大眾行為合乎社會準則，並唔係壞事。如果每個人都唔想跟norms，只會產生好多有反社會人格既人

因為佢on9囉 根本好多狗撚就唔講道理 一句講哂香港食就犯法 合法地方食 就合法 同無錯 如果佢合法地食 你只可以唔同意佢食狗 唔可以話人 無文化 話人錯
利申 有養狗 好錫狗 但覺得狗撚有d觀點錯

啲狗狗咁可愛
你都食佢，仲唔係冇人性冇文化係乜
狗天生唔係用黎俾人食

雞豬牛羊都可以好可愛

曾經都好反對人食狗肉
不過覺得自己日日食豬牛雞肉
跟本冇資格反對
只有真正全食素既人先有資格反對人食狗

你養幾多係屋企?
寵物點有幾多係賣雞豬牛羊?

d point離撚晒地

因為感性>理性囉
哂氣啦 想同佢地理性討論 啲人根本俾個人感受沖昏左頭腦
話你殘忍,唔文明,咩歷史咩最好朋友狗有性 都係廢話黎啫
咪又係用黎掩飾自己虛偽
連最基本公平對待都未做到 講乜鳩
做人要做到感性>理性唔係問題 但唔好咁撚假囉拍硬檔

邊個話要世界大同?

冇見過人養就代表冇？ 豬雞我都見過 動物就動物 邊有分天生係比人食定天生用嚟養 所謂天生只係你班撚屌加落去嘅標籤

我覺得只有素食者可以屌
其他人算鳩數啦

分分食素都比班狗撚屌食植物好殘忍

路過入嚟。支持食人肉。
冇理由禁。

認真 為尊重生命而選擇素食 根本係俾啲自以為是既人良心好過啲自欺欺人
植物冇生命唔會枯死咩？
因為佢地俾人割一刀流出黎既唔係血,唔同哺乳動物有眼耳口鼻,同人類冇忽似,痛苦既時候唔會叫出黎
所以食佢地就冇問題？
生命本來就係靠吞噬其他生命生存
而人本來就係雜食性動物
攪咁多野扭屎忽花呢樣唔食果樣唔食,唔係叫文明唔係叫進步
係俾感性凌駕理性,捨棄對生命既尊重同公平 嚴格黎講根本係倒退
食 唔係問題,問題係你點食 有冇尊重生命尊重食物

咁即係標準自己定啦 唔洗討論架喇喎

重點係標準你可以自己定 但你冇資格屌人食狗肉 你可以反對 但冇資格話唔反對嘅人冷血殘忍 乜乜柒柒

懷疑佢假膠 扮on9

我懷疑佢哋如果有啲濫交嘅FD，
會強行拉個FD去切JJ

唔係所有狗撚都咁on9既 佢地以少d病痛為由 其實都無尊重過意願

個人認為
只有“唔浪費食物”係正確
其他範疇牽涉 道德 文化 大自然 討論多一千年都唔會有共識嫁啦

但其實真係少病痛好多
唔好懶係扮咩尊重意願 忽略佢哋健康
絕育可大大減低貓狗患上前列腺、睪丸、子宮和乳腺疾病及癌症的機會。 同降低攻擊性

連登係食狗範疇 終於同支那南泡一致
好感動

食腦/線體先有機會有
所以肉係冇問題
各位如果有人無知人講佢講就買定花生笑9佢

點解唔食狗就係進步
唔食牛羊就係再進一步

連登仔唔係多數右翼撐侵侵咩？
做乜一講食狗肉就左翼大愛世界大同上身
要包容食狗個啲劣等文化？

人都有分貴賤啦柒頭

收佢皮

根本性支那人

屌到底點解食牛雞羊就得 食狗就唔得 除咗係香港食狗係犯法之外 狗邊到高貴啲 食狗又有幾低賤

推多次都唔會有人睇
港支泡大融合

可能係你的朋友
同你有感情

唔好亂屈其他人

如果你咁講 食要食得尊重生命 咁食菜應該係最尊重，由種個下開始就俾佢地自由生長，然後收割既時候一刀割 ，其他肉類無論飼養定屠宰方法都係冇尊重過佢地 係更加唔應該食

馬 豬 蛇 龜
仲有雀 魚 大把人養
不知幾Friend[/quote］

圈養佢=friend

如果有外星人統治地球
又當人係狗咁養

係咪代表外星人同人好friend

呢條係英狗時代的陋法嚟，始終要改

已經變咗秒經
個個post內容一樣

屌你老母大把香港人食狗肉，尤其公屋村屋，而家其實都有不過唔揚。

反社會人格唔影響社會大眾根本冇問題。我食狗肉煲唔明點解影響到班狗奴

廣西辦「狗肉節」，屠宰活狗，一片血腥。小狗關在籠子裏，看着同伴一隻隻被殘殺，眼色淒涼。
當地「領導」認為，食狗肉，是「文化習俗」。好了，又一次，萬試萬靈，文化習俗，理應「包容」。
問問香港的「文化學者」、「知識份子」叫這些人站出來，喝問，他們是否贊成「包容」屠宰貓狗，「包容」中國千百年吃狗肉的「文化」？
中國人喜歡辯駁：屠宰貓狗殘忍，不該吃狗肉，但「西方文明國家」都屠牛，宰羊，殺豬，一樣有牛排和香腸，為什麼要有「雙重標準」？
然而，吃牛肉與鵝肝均可，就是不可以宰食貓狗。這是「普世價值觀」很重要的條文──「普世價值觀」以西方文明為基礎，由西方的白人國家定規條：可以吃牛排、羊排、香腸，吃貓狗肉，即屬野蠻行為。這一點，沒有得辯駁，別無選擇，如果你想進入文明行列，只能跟着做。
正如國際足球的規矩，是英國人定的，其中的罰球，叫「十二碼」──首先，「碼」（Yard）這個量度單位是英國的，不錯，一米等於一點零九三碼，但十二碼就是十二碼，不叫十點九七米。即使足球在北京舉行，滿座的中國觀眾都是喊打喊殺的愛國毛左，罰球還是按照英國人定的，叫十二碼，中國人講政治，慣於亂搬龍門，但北京的足球，無論他多反英，鴉片戰爭有幾多仇恨，罰球還是乖乖的十二碼，不可以改為十三碼，或者九點一八米。
世界上許多常識，非常簡單，不要學舌辯駁。你去了伊朗，敢拿出一碟乳豬在清真寺外蹲下來吃嗎？你會跟四周的人說：請你「包容」我華夏的「吃豬肉文化」嗎？
他當然不包容，不但不包容，而且有一天，當拉登全球伊斯蘭的理想國建立了，全人類都禁食豬肉，殺豬食肉的，是野蠻的下等，正如西方國家今日鄙視屠宰貓狗的民族一樣。
如果是「習俗」，那麼不妨將廣西的狗肉市場圖片，發給西方國家的報刊、雜誌、西方的朋友和同事，然後叫你的白人鄰居去中國廣西旅遊，促進一下「文化交流」，讓他們也學學「包容」，增進了解，不是更好嗎？哈哈，廣傳出去吧。

幾時有圈養佢 我屋企隻龜成日四圍爬 都好好感情 但係正係我養果隻囉 人地食 我有乜資格屌人

相處耐左認識多左就唔會想食亦都唔想見到人地食
咁簡單都唔明

唔想見到人食係咪代表可以話人地冷血殘忍冇文化先

瑞士人都食狗肉，如果我食左係咪變高尚白人？

啲動物撚真係好撚偽善

圈養乜鳩
以上全部都有人當寵物養啦
屌你老母自己唔撚養就話人圈養
痴撚線
冇見過寵物豬 寵物馬 寵物蛇？

你咁講係支那
係泡菜
啲肉狗菜狗都係由一開始就圈養 養嚟食
咁係咪就食得？
無腦 屌你老母

仲有
我唔反對其他人唔食狗肉
我本人都唔撚食狗肉

但我諗唔到理由點解你地要反對其他人食

除非你解釋到點解可以食其他肉先

講到西方的嘢就全部要照單全收咁，唔識英文就係垃圾，野蠻落後添，幾時廢除中文

巴撚閉，你唔想我就要聽你旨意

邊個作篇咁撚樣既柒文出黎
一定要迎合西方人既普世價值先至係正確？
以前華人與狗不得內進都係西方人既普世價值
咁你班撚樣會唔會認為自己上幾輩身份就係低人一等
認為你地既祖先應該主動去迎合西方人既習俗，無需要辯駁？

因為上面講嘅動物係家禽/牲畜
而狗唔係
所以先會話唔食得狗肉
利申 非狗撚 純粹討論下啫

講返先 雖然狗都係牲畜
但用嚟食都係古代貧困時期嘅事
主要用嚟看門口
所以啲人先話唔食狗肉

？點睇每日都有人食牛食馬
佢地以前唔係要嚟種田？

點解成日D小學雞都上黎扮高深

咪就係有人鐘意狗多過牛羊豬，所以唔會食狗囉。
即係人地老母同你老母一齊浸親，你會救你老母先定救人地老母先？
定你覺得，因為唔夠時間救哂兩個老母，所以要公平D一齊唔救？
跟手仲要話D先救自己老母既人自私垃圾？ 呢個乜玩法？

而家呢個世界就係好多人鐘意狗，唔食狗亦都唔鐘意其他人食狗，所以咪叫人唔好食囉。你話你有自由食，你咪食囉~ 做乜又要食完話愛狗人士點解討厭你，仲要扮哂有道理咁，你係咪咁銀霸道？？？？

點睇兔仔都係寵物，但照俾人食？

依家唔係話你個人俾唔俾其他人食
係法律唔準人食狗
但可以食其他動物
覺得法例不公
咁點解唔可以講？
你扮睇得通透之前用下你個死人豬腦先

Auntie精神病遺傳落你到 ？
邊個話其他動物冇
利申泰國養牛

有人養寵物豬仔，覺得豬仔可愛同埋係自己屋企成員，咁佢屌你食豬又啱唔啱？

上網開post討論叫霸道
咁d愛狗撚叫咩 ？

馬種乜撚野田
用嚟打仗當交通工具就有
平民百姓唔係拎去賣就係用嚟食
至於牛呢
基本上佢地用嚟種田嘅都係都幾隻姐
有多嘅梗係用嚟食
馬依家都有人食除咗習俗之外都有可能係好奇先食
btw你依家係一個小市民會唔會養牛馬？狗撚最主要唔比人食狗肉嘅原因係佢地會養狗
所以先會反對食狗肉

豬兔馬蛇龜魚
舉咗一大堆例子
無人敢應

叫有愛心囉

所以先話狗撚on9，又唔撚見啲養魚啊養兔啊出嚟屌人食魚食兔

馬唔種田都講得出
你有無讀過小學常識科

寵物豬 寵物兔 寵物魚 寵物龜
現代唔多人養？
你幾時帶人去封哂啲賣龜苓膏嘅涼茶鋪佢

咪係囉

蛇王鋪 涼茶鋪 全部要收皮啦
照啲狗撚邏輯嘅話
根本就雙重標準

因為我鍾意狗同貓 所以唔俾食囉 我覺得狗同貓得意過豬牛羊

以前狗隻係以工具嘅身份存在
所以非主要肉類來源
當機械出現 狗隻開始被當觀賞娛樂用
不斷配種雜交去迎合人類(外表 性格)
咁人類喜歡就自然覺得狗比其他動物高一等 同形成狗唔係食用肉嘅意識形態
之後再不斷出現純種狗係高級 狗係人類朋友之類嘅講法 (你都未聽過住洋樓養洋豬架啦) 加上媒體渲染 e.g. 貓狗電影
令狗嘅地位係人類社會不斷提升
到近年上升到一個奇怪嘅地位 (出街要用車載 )
即係話係佢地心目中狗高貴啲唔食得 其他賤所以食得

唔係話支持食狗肉 但明明係繁殖純種狗對狗嘅傷害比宰殺大 啲人仲一路拖住隻純種狗一路話保護動物

你自己唔食 無人怪你
點解要唔俾人食

人地唔俾你食豬雞牛你覺得合唔合理？
利申覺得雞仔得意過所有狗
不過食雞

屌隔離post有個話只要分得清家禽同埋寵物就無雙重標準，係狗撚眼中得狗係寵物，其他都係家禽

係雙重標準呀 咁又點?

唔明點解要食狗
狗比起豬牛黎講冇乜肉，然而養佢既時候要俾好多食物先整得肥佢
拎黎餵一隻狗既糧食其實可以餵到十幾隻雞，而係產肉方面，一隻中型肉犬生產到出黎既肉絕對比唔上十幾隻雞，肉犬完全冇經濟價值之餘仲要浪費糧食

當然哩方面牛同豬都一樣，如果可以唔再食豬牛既話，果堆用黎餵肉畜既糧根本可以餵到全世界既人變曬做肥婆肥佬都仲有突，仲可以減低大部分溫室氣體排放量，所以而家先漸漸多人想叫其他人減少食肉，但你地硬係要反其道而行，本身已經有豬有牛有雞仲想開拓埋肉狗市場 ？

佢老母都係

表面上佢地嘅講法係得狗係寵物

實際上佢地嘅想法
就係得佢地鍾意
或者佢地自己有養緊嘅
先算係寵物
其他人養嘅就係食物

自私就自私啦垃圾狗撚
又唔撚認 扮撚哂偉大 不知所謂

食物同動物有分別囉 on9

咁咪要俾人屌囉
仲以為自己好撚得戚？
依家啲小朋友無哂思辯能力
邏輯語意混亂
以無知為榮
香港啲愚民教育真係好撚成功

你咪食囉，你犯法關我撚事咩

姐係隻狗熟撚左就無分別

借問聲魚龜兔蛇都係食物？

牛先係最唔環保
放最多廢氣

照你咁講
應該所有人都要食昆蟲

例不如將人類分等級，全部最低級嘅人就變食材。連登仔點睇？

因為其他物種嘅肉已經足夠，
同埋貓狗果啲所謂野味唔知有咩未知細菌係身，亦都冇官方去檢疫

咪講緊法律不合時宜
如果咁都唔俾講
全世界依家應該要返轉頭行返帝制
奴隸制度

咁睇怕以後連登會少咗大部分人

仲有瑞典

你食開野味啫
人地有食用狗養殖場
有哂標準
係咪咁樣就食得？

唔係無睇
而係睇完覺得不值一提

第一 豬智商高過狗
第二 佢解釋唔到點解佢有感情就唔俾人食
其他人對其他物種有感情又唔可以叫佢唔食

其實點解會食狗？特別好味咩

屌啲論點亂撚到 都唔知邊句咩立場

你可以去韓國試下味

咪係，入去諗住諗真睇，點知篇文係咁帶人遊花園

只有猫狗叫做動物

佢最尾個結論又唔同咗

可能人地覺得好食呢 點講要講到食狗就十惡不赦咁

利申:唔犯法既情況下唔反對食狗

希望你下世做動物
唔使做畜牲

食埋貓啦 班貓撚仲恐怖

做人

直頭要反省下
點解食狗係犯法啦

強國有人食
話好補

好閪補架

牛係哩方面真係好差 ，至從知道有幾唔環保之後冇再食牛
其實真係要食肉既話雞唔錯，基因改良過既雞好快大食量對比之下好細又唔用得多位

年經post

牛 魚翅 依啲食物未俾人取代
夠膽死拎食狗唔環保出嚟做論點 無眼睇

我覺得遲早會興起人造食物
到時就唔洗嘈

其實就好似靚女做乜都啱 醜女做乜都錯一樣

利申 想食哂全世界既肉

人肉呢

巴打係咪有人格分裂 你係另一個post唔係咁講ga wo

ed千篇一律既post之所以可以重複開到2046互屌到2046，

係因為好多人都唔知，亦冇去了解過 乜野係道德

唔好亂咁自己改個TOPIC，樓豬第一個POST係問愛狗人士點解唔俾人食狗。
唔係乜Q法例不公。

東拉西扯唔貼題，咁叫討論？

你個名

屌你想講寵物下話
你無改錯名呀派膠子

班愛狗撚咪自己自己好有愛心
最有道德
但佢哋根本唔明
乜嘢叫公平
乜嘢叫正義
毫無邏輯之餘仲要無恥

人造食物如果唔好味既，d人咪一樣唔食
D有錢佬咪一樣照食魚翅靚牛扒

咁撚講道德嘅我想問下點解魚兔龜蛇俾食個陣你無出聲？佢哋都係寵物嚟架喎

如果真係公平同正義既,應該學外國人爭取素食,而唔係爭取食狗。

依家係愛狗話
點解其他人唔準愛狗撚屌柒佢地先喎
話其他人霸道 又要食又唔俾人屌

我先話有必要討論
因為法律唔合理
所以唔可以唔講

邊個離題先

因為我係覺得食唔食得
同
佢係唔係寵物無關囉

即係 有人養 養緊嘅個一隻梗係唔可以食啦

但同物種 其他養嚟食嘅 豬雞牛羊狗都可以食
同我講嘅嘢完全符合

咁點解我要出聲？

咁咪對植物唔公平

咁我覺得除咗人肉
所有肉都食得
又點樣唔合理呢？

我問緊班愛狗撚

倒退緊

到底你地點解會覺得屌自己老母有問題
呀媽家姐細妹還是出面啲女，係女人都會比人屌 到底你老母有咩咁特別
你班撚屌話我冷血之前不如自己諗下 老母有啲咩特別係其他女人冇
根本一切人道處理嘅女人都可以拎嚟屌 不服來辯

而家就係講緊已經有一堆肉可以食既時候點解仲要再加多類落去加重個環境負擔

你唔食狗無問題
但食得肉嘅都無資格去批評食狗嘅人

其實有句野我想講好耐，屌你老母水都有微生物架，唔好飲水啊笨
年年玉林狗肉節係個食得狗肉嘅地方阻人食狗肉，自己唔食咪算囉，人哋食咩係人哋自由嚟架

邊度嚟加重
一直都有人食緊
唔知你想講乜

狗係人類好朋友

普世價值觀問題
如果穆斯林主導緊世界，我相信豬肉都唔食得
慳番啖氣啦

佛家有講
水有八萬四千蟲
所以人要生存就一定會造孽

你可以鍾意隻狗，可以當狗係fd，但係唔可以將你嘅價值觀套落其他人到，唔通我養隻豬，就可以唔准人食豬咩，誇張啲我養隻老鼠然後要求全世界禁售滅鼠藥又得唔得？

咩食素定食肉嘅問題，咁個大自然一直都係咁運作，你覺得人類唔應該食其他動物，咁其他食肉動物係咪一樣要轉食菜？

我自己無興趣食狗，但我揾唔到一個合理理由去阻止人食囉

拎人同食狗嚟做類比

你全家都係狗嚟？

大大啖鋸扒果啲人，喺度話反對食狗肉
一啲都唔合理
利申：唔反對食狗肉

狗係人類最忠心嘅朋友
年終拯救唔少顆寂寞的心
完

明明係愛狗撚俾緊特權狗

但我地指出嚟個時
佢地會覺得狗俾人針對緊
真係痴撚線思想

咁好耐以前夠係有人肉食，
點解而家食人肉係犯法的

你都痴撚線 咁鄰居養豬你又會咁講？

因為人依種生物
係人類社會嚟講係應該優先

但狗唔係人囉

屋企有養魚>所有人唔準食魚
怕你地會食我條魚

鍾意貓狗未比特權貓狗lo
有咩野問題?
絕大多數人係咁諗就會變成觀念。

佢將狗同自己放係同一個位置
真正愛狗人士

唔係要幫愛狗撚講野
不過以呢個邏輯
係咪以人道方式處理就可以食人

即係南泡
廣西
個啲長期食狗嘅社區應該繼續食狗啦?

係大自然中，人類同其他生物只不過都係動物咋，
你以為人係啲乜嘢？人只不過垃圾又黑暗而又破壞大自然嘅物種，人係高等？咪又係人去定義

依個係人類社會定狗社會

得，果個地方合法食狗肉就得

大部分地方唔食係因為普世價值觀，價值觀呢啲野會跟社會，人類，文化而演變。話唔定遲啲好多地方都可以合法食

所以辯論呢啲冇乜意思，兩邊都有佢嘅道理
想食嘅咪去合法嘅地方食
如果係香港偷食俾人捉到都冇得怨，因為犯法

個地球係人類嘅？

唔講唔知我以為我去錯咗平行時空，係人類嘅社會，狗>人

一路享受緊人類破壞大自然得來既成果，一路屌人類垃圾又黑暗
道德高地是咁樣企的

返去讀小學啦

希望你下世唔好做人
可以做其他動物
唔使做人咁垃圾又黑暗

其實文化差異解釋晒啦
無咩好拗
教徒vs 非教徒
同性戀vs 異性戀
建制vs 民主派

駁唔到就叫人返去讀小學，我而家同你講現實啊，而家個地球係邊個話緊事啊

食嘢唔可以批評嘢食難食？

為咗支持狗
可以講到狗>人

但唔諗下點解人可以餵其他肉俾狗食
真係睇唔透

點解係人既社會就唔可以食人呢
或者咁講 如果係一個無so call 社會存在既地方
例如一個無人知無人島
食人就係同食狗一樣ethical?

人狗貓社會
有人食狗肉
會引致好多問題
例如養狗人士嘅狗仔會成為目標
當然你可以話無必然關係

假如時代變到唔食肉
亦會有人提倡保護植物
到時乜柒都無得你食

有限度保護自己鍾意嘅野係天性

當然你要食狗肉我唔阻止你
但如果個風氣盛行左
我屋企隻狗咁肥美
會唔會有人偷嚟食

其實純粹真係睇你鐘唔鐘意果種動物 無乜合理原因反狗肉可言

講緊乜呀你

食肉唔食肉呢個話題其實都已經講到厭

我一路都好想講下絕育呢個問題,
愛貓狗人仕成日都話幫d貓狗絕育係為佢地好, 少d病痛,
我覺得呢d人先係對寵物最殘暴不仁

咁鍾意用人黎比, 我就用人同你比, 其實切除左乳房同埋子宮都可以避免到患乳癌同埋子宮癌既風險, 你班大愛寵物撚又唔見你切曬自己d乳房同埋子宮?

愛錫你個仔女都應該幫佢地切除曬呢d唔影響生存既器官, 愛佢就切佢架啦, 洗乜問過佢想唔想先架, 就算佢唔想, 都係想佢地健康著想

又黎, 成班傻閪真係以為自己看透世事
呢個世界就係咁撚假架啦, 你出聲玩串個party覺得自己好撚清醒
你咁撚威咪喺現實世界周圍同人講自己唔反對食狗肉囉, 睇下D人當唔當你生番

都唔同
人同人之間可以繁衍
為咗物種嘅傳續同強大
所以人天性係唔會食返人
就等於你見到靚女就會想屌一樣

反對食狗而自己本身食肉既人 從來冇人講過食牛肉食豬肉唔係冇問題

人本身係異養生物要係其他生物上攝取營養 大部份人類係需要食肉維持生命呢個係事實

點解要講到反食狗肉=偽善嘅道德撚 當中有咩邏輯關係

個地球唔係
個社會係
明唔撚明？

講返你篇文，我想少少嘢想講，第一，豬嘅智商係比狗高，可以媲美黑猩猩，攞豬嚟同蛇比我除左話你on9之外都唔知講咩好
source：

第二，你話呢個世界有"義狗救恩"，無"義豬救恩"，所以豬就應該俾人食？

啲豬係晒豬籠入面等劏啊仆街！救你老母呀？用下你個狗腦嚟諗嘢啦仆街，講到尾咪又係睇樣，仲扮晒可憐話自己唔係雙重標準，係啊你無雙重標準呀，你由頭到尾得一個標準，就係豬牛羊食得，狗就唔食得咋嘛

同埋去到個種無序環境
都無道德可言架啦
只會得返動物性

人唔會食返人，笑撚左，好遠古時候人已經食人。

人總會係以自己為中心，覺得自己係最高上嘅物種

咁點解剩係反食狗肉？魚兔蛇龜去咗邊

其實唔關狗唔狗肉事，係養狗做寵物嘅人多，自然會反對食狗

如果你有養豬仔，可能你都好反對人食豬

唯一可以講嘅就係貓狗好彩，性情溫純多人養

因為每次有人食狗就有人衝出嚟屌
但日日食其他肉又唔見啲愛狗撚現身囉

符合你講嘅人 個啲叫素食主義者
同佢反唔反食狗肉唔關事
因為佢係反所有肉
包埋狗肉
咁無問題
但如果淨係反食狗
咁我覺得講唔通

咁咪當俾人劏既狗唔好彩囉，反黎做咩

唔係好彩
家貓家犬係俾人馴化咗
同豬羊一樣

如果人天性唔食人原因係為左繁殖
咁以呢個logic 係咪男人天性唔抗拒食番同性既男人
而且討論緊件事係咪ethical
咁係咪順從天性就無問題呢
你見到靚女想屌走去強姦佢都係天性黎
咁又算唔算ethical

咁殺人點解錯，其實係人群中大多數人嘅道德觀念認為錯，果件事係果群人中就係錯，咁係香港，大多數人因為不同嘅原因覺得殺狗，食狗係錯，咁係香港殺狗食狗就係錯，而法律亦因應當地人民價值觀(狗通人性/應作為寵物...等等不同原因)或當權者利益(獨裁政權)而訂立，間接代表當地人民(族群)大多數山認同嘅價值觀，所以係香港，殺狗食狗係"錯"以及"犯法"

殺人錯係建構於人同人之間係有equal rights
大家都係社會一份子
你呢個類比錯哂
相信你唔會覺得狗係社會一份子掛？
要類比應該要搵返其他動物
呢個正正就係樓主講緊既野
你拉埋人講係冇意思的
人同人係同類

係咪有一日會進步到唔使食添？

令物種強大 保存物種 所以唔食同種
同性別無關架喎

同埋唔係順從天性就符合道德
如果天性就係道德咁就唔使諗咩叫道德啦

我只係提出去到無社會無開發無教育無文化過嘅環境
就會無哂道德 人只係會順從天性啫

愛狗撚同狗係同類

食狗係無文化
食煙一定係黑底
紋身一定係古惑仔
金毛一定係mk

香港唔俾食狗嘅法例係英國佬自己訂落嚟，再強迫香港人遵守，而唔係香港人認同而產生嘅法例，唔好混為一談

唔好話食狗 食人都冇問題 唔好食我就得

利申 冇食過人

簡單d黎講，香港唔殺狗食狗係"風俗"

因為權利問題
你唔俾人食狗
係侵害緊其他人做一樣嘢嘅權利
你地係將狗權淩架餘其他人嘅人權之

好似我咁 我自己都唔食狗
但係我唔會反對人食

用文化相對主義講就直頭冇對錯添啦

咁愛狗撚應該要拎去切j
戴頸圈出街

咁樓主反唔反食人肉?

風俗唔食狗?
自己睇下兩廣幾多人食狗

係因為英國佬嚟咗先無人食
定你想講英國佬帶嚟嘅嘢做法係風俗

你可以咁講
風俗係一樣好感性既野
就好似紮腳咁
希望d on9狗撚唔好再用埋d on9論點扮理性
直接承認自己偽善偏心唔公平就ok了
反正我又唔食狗肉

我都唔讚成食狗肉，但自己唔食咪算囉，點解要鬧其他食嘅人？

你咁大方
你將會比人食

題外話 kuru 呢種病係食人腦先會發生，而非其他部位

凌駕於
連錯三隻字 自膠先

咁你岩岩講到繁殖丫嘛
其實我想講既係 如果唔食人既原因係要令物種強大
咁對物種強大無助既人係咪就食得呢
比如無生殖能力又無哂活動能力既植物人已經完全無能力add value to society
咁佢係咪就可以比人食左佢

Wow 原來連登支持埋食狗

唔反對=支持？
返去讀多兩年小學先啦

我唔覺得狗係我嘅朋友 狗撚快啲嚟裭奪我身為人類嘅身份啦 我不做人了

人性無你諗到咁理性架嘛
同做愛就會有性快感一樣
你帶咗套唔會生到仔
但你一樣會爽

人食返同類個時就會有自然厭惡
唔會諗佢係唔係廢人

所以已經唔係俾唔俾食嘅問題

同意，著重於鬧，不如著重於勸導教育，但口係人地，道德觀係人地，人地最終點做真係干預唔到

無追post
不過食狗同支持食狗既撚樣祝你地過唔到聽日

唔食狗
唔支持食狗
不過唔反對其他人食狗
反對狗撚禁止其他人食狗
你又點睇呀

合法既話, 我支持食狗
分埋可食用狗同非食用狗仲好

你所講既equal rights咪又係法律比你既
你以為人類真係equal咩？
貓狗係香港受法律保護，正如人類一樣
既然你班戇鳩問得點解唔食得狗，點解人地唔問得點解唔食得人？
雙重標準到

死全家啦講咁多野
狗狗咁可愛，仲係人類朋友
你見人食都唔出聲？
屌你老母

點解唔由一開始就諗下
點解食狗係犯法?

記得睇過一套紀錄片，做過實驗，動物界中只有狗係同人一樣，有共同思考方法，狗係第一眼見到人時會先望人嘅左面，人見到人時都係咁，而狗亦都係人類第一種馴化嘅動物，狗原本係狼，大約一萬年前畀人類馴化，而狗嘅心理生理亦因人而改變，四肢變短，耳朵，口腔縮小，體形亦變小，狗心理上亦視人類為主人，視人類係朋友及關注對象，簡單黎講……係愛……狗係愛人類，狗的確係人類社會嘅一份子，係同人類共同演化嘅夥伴，正因如此，狗同人嘅其共通點亦導致世界上咁多人養狗做寵物，咁多人認同狗係人嘅夥伴，自然就唔會食佢殺佢

其他動物有冇貓貓狗狗咁得意咁醒目先！？冇姐係抵撚死啦！
利申有養貓

人同狗就梗係用兩套標準架啦
痴撚線

上面嗰個屌老母真係笑撚死我
明明唔屌老母係情感同倫理嘅問題 而唔係屌唔屌對人類有咩影響嘅理性原因 你老母係邊個呀 大地之母呀？
都可以攞黎類比
佢地唔比食狗咪大大聲講狗高貴啲 其他食用動物賤
但又要差別待遇完 又要話無講過食其他動物無錯

話食狗無問題果d一定係無養狗同唔中意狗
狗狗咁可愛

愛狗撚幾時人狗合一

你地唔中意狗連蓄生都不如

狗又臭又樣衰
仲要周街屙尿
啲狗撚滴兩滴水就當清潔咗
但其實一曬乾 啲尿味仲係度
搞到條街勁臭
好撚嘔心

得意過你啦柒頭

根據愛狗撚邏輯
美食節應該可以收檔。

狗唔係同伴
狗係人馴化返嚟嘅工具
人就係人狗就係狗
畜牲就係畜牲
你要同畜牲做同伴做朋友係你嘅事
唔好拉埋其他人類落水

我行大隻型男路線
唔賣可愛

係你朋友，點解要屈我﹖
係我唔係類定你唔係﹖

我話，人類最撚憎狗。

我講出客觀事實啫，狗愛你，你愛唔愛狗自己決定

你係畜生唔係人
正常有人性既人都唔會忍心食狗

人類為咗生存無可避免會殺傷其他生物，孔子講過：『幼吾幼,及人之幼。老吾老,及人之老。』因為我地成日同貓狗接觸，建立咗一份感情，我地唔忍心睇到佢地受傷害，依一種惻隱之心，再推廣到豬牛羊雞嘅身上，從而令佢地得到同樣嘅對待，至於你話植物同微生物，喺生物嘅分類學上，同我地人類太過南轅北轍，為咗生存我地無辨法唔去傷害佢地，但我 地要尊重佢地為我地延續我地嘅生命，所以我地要珍惜食物。

唔係我講既，但覺得幾啱

有得食牛你唔食
去食狗
祝你食果時哽死

因為呢個世界係少數服從多數
大聲果邊話事
鍾意狗既人多啲咪禁止囉
你想食都唔俾

有個地方夠俾人裸體行出街
點解其他地方唔得？
因為大部分人都覺得係不雅
就算你鍾意裸跑都冇用

假膠味濃

所謂狗愛你
都係人類馴化出嚟
咁樣算咩愛
利申俾狗追過咬過
唔止一次
不過唔會食狗

太多人養狗做寵物，所以見到人食狗就好易投放個人感情落去，覺得好唔舒服。

其實重點係唔應該食寵物，如果有人養隻牛做寵物，你食咗佢都一樣唔得。

白痴文一篇，樓主問邏輯。
篇野只係兩個字「習慣」

你老母都係我最忠誠嘅朋友

有無諗過係原始社會, 人同狗都無法律保護既時候
你呢個人類都只係其他人眼中既食物或奴隸

你既然自以為人類高萬物一等
點解又接受人類本身都已經有強弱之分呢個事實？

好多人成日都被代表
咩撚野「人類」啫

養狗撚就養狗撚喇
佔「人類」幾撚多成啫﹖
最多咪兩三成

你以為少數服從多數就係民主就係啱?
多數要尊重少數

何況唔見得愛狗係多數

寵物點解唔食得？
貓蜥蜴倉鼠兔仔應該比人食
都唔乖唔靚
狗就又可愛又乖，唔食得

因為寵物法律上係私人財產。唔係話狗一定係寵物，都有野生。你鍾意嘅養桂花魚都得㗎，咁都一樣唔食得。

香港文化﹖
你自己定義為「英殖」後
「香港」幾萬年前已經有人住。

你認為呢個世界會有真正民主 滿足到所有既人？

一句講晒家畜同寵物既分別

人類之間有無分階級係一回事
你想將狗拉去同人類同等係另一回事

唔係個個都似你咁違反人倫
視狗重於人架

你而家感受到親人，朋友嘅愛，都係人類幾百萬年演化而成，咁算咩愛？

所以草都一樣，尊重生命請絕食

養嚟做寵物嘅咪寵物
由一開始就諗住養嚟食嘅咪家畜

係睇每一隻個體
唔係睇哂成個物種

依個post已經見到無養狗既人係幾無品

狗唔會係家畜

無
有就已經係烏托邦

但可以不斷去嘗試接近完美
好似依家嘅討論咁
真相會愈辯愈明
慢慢進步

演化係人自己慢慢變化
馴化係我地強加於狗身上

牛有靈性你又食？

fyi 慈雲閣神牛

呢個世界就係咁唔公平
總有人既利益會被犧牲
冇咁多完美既法例滿足所有人既需求

作為素食者，
我覺得食狗同食其他動物(例如豬、牛、羊、雞)都係無分別
咪又係一樣都係有血有肉嘅生命
唔會覺得食狗嘅人特別殘忍

講真我覺得啲人 唔食狗但食其他肉 無所謂，
你想勸人唔好食狗 都無所謂，
但係無資格去屌鳩人囉

每個人都有選擇自己想食乜嘅權利，
就算我食素我都唔會鬧人食肉啦
(正如身邊啲人對我食素諸多批評，我只係想講一句: 我食乜關你撚事咩！ )

狗係畜牲嚟架咋

先唔講飼養，就算信仰都大把動物啱條件

愛狗撚覺得自己好高尚 好有人性架

嚴格黎講生命係人類授權比動植物
除左貓狗外既動物只算食物
食唔食就由人類決定

而家勸人唔好食狗都唔得？
枉你食素
是非不分

其實好簡單，人就係以自己為重，世界中心。

其他生命都無咩所謂，影響倒自己就有問題。

大多數覺得狗得意，咪唔比食。其他豬牛羊個d無咩所謂，咪食得。理撚得你幾慘，關我屌事

你就畜生
我隻狗醒過你呀

驗眼啦你

講乜春﹖
道德及狗不及魚﹖

枉你食素見到人食狗都唔反對
虛偽

波台狗嚟
唔好怪佢
佢同狗係同類

將貓狗當成「寵物」既正正就係「外國人」

同啲狗撚話狗係人類嘅朋友一樣
自己鍾意就吹到大部份人鍾意咁
無眼睇

又一個唔養狗既低能仔

咁我一開頭係為咗食咁畜養啲狗呢

其實有人唔肯認，

狗唔食得，只係因為你係西方文化霸權既狗。

西方習慣=啱

你習慣=錯。

有講過，無問題發生過

同人理性討論
一個反耶
一個反共
一個食狗
我成日同人傾
有咩問題

你養過狗就唔會講得出狗肉食得
狗係用黎比人錫，同主人玩
你如果咁都唔明證明你支那種

既然夠肉食就唔需要食狗，點解要將啲牛牛分等級？
乜撚嘢A5級和牛啊？夠肉食咪得囉，重點解要將佢哋分等級呢？
嗰班擁護普世價值撚可唔可以解釋下係基於咩理由

人係偽善，我地要承認，人係會根據自己喜好選擇邊d動物食得，邊d唔食得，呢個問題係沒完沒了嘅道德議題，一句講曬，做好，堅持自己信念就得，得閒嘅咪同你身邊唔同意你觀念嘅人講下自己嘅諗法囉，唔需要下下搞到咁對立，同埋最緊要唔好浪費食物，要尊重所有食物 (利申 反對食狗)

因為我養緊 對佢有感情 覺得食狗好噁心

好似有人養寵物雞 豬 都唔會食返雞豬咁解

問題係香港嘅文化係冇食狗肉呢樣嘢 只有呢個問題
簡體字夠可以傳遞意思，香港人又唔用？點解呀？因為香港嘅文化係用繁體㗎囉
食狗肉好明顯係大陸嘢啦 但我唔會話響大陸食狗肉嘅人垃圾 只係文化唔同啫
但係響香港 一個香港人食狗肉，佢咪垃圾囉 咪死大陸人囉

支持樓主，所以食熊喵同食支那人都應該完全冇問題，做咩食狗食豬牛羊魚雞就得，食人就唔得，尤其d廢老，又廢行路又妹妹下阻住地球轉浪費資源，一於啪落口

我嘅圈子冇人覺得有問題喎，定又係嗰啲social撚當正自己係主流嘅自我中心撚咋？

大陸仔

支持食廢老

人類> 瀕危物種(唔會食) >動物牲畜(食得)
所以你提出食人肉係反智

因為重點話公唔公平
只係講緊唔同等級既動物
現實就係唔公平

反對食狗只係偽善既表現
社會中偽善最易成功
世界上冇咁多個Donald trump

屌你老母 成撚日係到宣傳食狗肉做乜春

瑞士仔

發緊夢？
人同人之間有equal right
係比你拎黎打飛機
狗唔屬於呢個社會
係因為人類比其他物種更聰明
所以掌控左呢個社會
而係呢個社會
同樣地有能力嘅人掌權
佢都會用唔同嘅手段
去剝削其他係控制下嘅人
只不過係有法例同道德
先限制左人類殺人呢件事
並唔係因為大家係社會一分子

反食狗肉係因為
時下香港人都被灌輸狗係人類嘅好朋友
再加上媒體的渲染
而造成人類對狗嘅偏好
簡單d黎講
叫香港普遍嘅價值觀

物競天擇 適者生存
生而平等呢個論點真係同現實太不乎

人地心裡笑緊你野蠻生番咋傻閪
真係以為人地會覺得你見解獨到 醒下啦柒頭而家係2017年呀
唔該你班食狗撚自己圍爐互J就算, 唔好柒出國際, 映撚衰香港人

人類係自私咖
貓狗得意D咪唔比人食
唔好同我講你覺得牛豬雞得意
講緊大眾眼光
同時都覺得依種諗法冇問題

好問題
首先人肉同狗肉係兩個層次 一個係唔同種族 一個係同種族
個人覺得無啦啦食係唔得 但係必要時 例如流浪荒島冇嘢食 又有條友就死 咁人道地殺死佢再食都無可厚非 當然如果你有幸獲救 之後都好大機會要負法律責任

虛偽，雙重標準派搞混一個重點。愛貓狗者同樣可以認為吃其他動物也是殘忍的，但在意志，能力可及的範圍內，他們先保障了最愛，最親近，智力最接近人的動物。這標準是主觀的，但不是虛偽，雙重的。起源和人類追求平等的本能一樣普適，就是推已及人的同理心。由於人類道德可顧及的範圍日益擴大，由男到女，由白人到黑人，終於旁及動物，在世界廣泛受飼養，和人類關係最親近的動物貓狗，成為最早受惠的動物之一。

雖然有d長 但建議大家睇睇

牛馬先係人類嘅同伴
無佢地一早餓死
貓狗無生畜力淨係識賣萌
就變咗智力接近人?

文中有例子 可以睇睇

咁唔想見到人食就會阻止人食架啦
個人認為有呢啲爭吵係因為人係感情動物

牛馬被標綁為農耕嘅動物
被教育比喻為勞苦賣力
加上香港嘅農作業簡直不被重視
香港人又點會有牛馬係人類同伴嘅價值觀？

香港人係你低賤所以你去種田
香港仲有幾多人願意去做農夫？

垃圾

只可以話 人對自己喜愛既事物就會保護

咁有d人愛貓愛狗人士 咪大多會反對食狗肉

回教d人夠唔食豬肉啦！

關回教唔食豬肉乜事

意思係 人地回教 重視豬 咪唔食豬

同d反對食狗肉既人一樣

( Show Blocked User - 毒到核爆 )

重視豬？

點解要將愛護動物依樣野二元分化呢？
愛就要愛晒 唔愛就要唔愛晒？
當我愛貓狗 你話我唔愛豬牛羊
當我愛豬牛羊 你話我唔愛老鼠甲由
當我愛甲由 你話我唔愛細菌
能夠保護多一樣動物 唔會比全部都唔保護好

你講豬牛羊 畢竟佢地都係發展咗好多年 由自然放牧 去到機械化 去到生物科技
始終佢地作為主要食物 冇辦法一刀切
但貓狗唔係必要食糧 好輕易就可以取代

樓主你嘅食狗癮咁深 我又冇辦法屌鳩你迫你唔食嘅...
但求你唔好周圍散播食狗習俗
等依個文化去到你依類人死鳩晒就消失啦

宗教嚟
不要問只要信

我覺得一係全部肉都食一係食哂
哂D唔食哂仲扮清高唔比人食真係好

唔食肉類
認為反對食狗又食豬牛雞既人好虛偽 好唔平等
雖然我既平等都只應遍佈到去各種動物（咁我都要食野 食植物 唔食野會死）

人都有分貴賤 更何況畜生

樓主邏輯無問題！
支持樓主食人類！

笑咗

其實我同意
所以我由唔食狗引伸到食素

建議各位可以睇下peter singer嘅animal liberation 入面有論證每種動物每個生命的確可以分高低 但狗唔會高過豬囉

唔代表唔食得 唔食得只係因為法律問題

其實有必要咁大反應咩？唔食既咪唔食囉 好似某教教義唔食牛 咪唔食牛囉 唔信既無宗教信仰既咪食囉 愛狗既視狗如人一樣對隻狗仲好過對人既咪唔食囉 本身食既一係唔好食得咁張揚算 點解要嘈到分兩批人咁？
利申最高峰屋企養左五隻狗 但都唔反對食 不過唔食

如果你有養牛 你可能都會食牛 因為你對隻係用理性方面去諗 對隻狗會係感性啲 咁如果咁講 對所有野包括人你都用理性既角度去諗 其實無咩問題 好似有啲人行過街邊見到隻流浪狗你會覺得好可憐啊咁樣甚至會喊咁白痴添既 無問題 你感性 我行過見到我唔會諗任何野 因為都同我無關 我繼續行佢繼續流浪
我意思係我覺得其實只係感性同理性之間既分別 但兩者都無任何問題

我吸風飲露既，屌哂你地老母，食動/植物全部都係生靈塗炭既仆街！

利申太上老君

做乜看得自己那麼高 你地講乜都冇用
要食既都係會食到 要屌既都係會繼續屌
如果過到自己果關既就唔洗理啲人點嘈
同食煙一樣

痴撚線屈人愛狗閪facebook ：

愛狗閪老公facebook ：

兩公婆愛動物+拯救動物證據 ：

老婆：

老公：

老公公司開業以動物作祭品，請何來專家分析是否狗屍及當中是否涉及非法放置屍體 ：

公司：

原來老公都係連登仔黎，巴打你好啊 ：

【即時】神駒開live

完

食狗=支那人？

點解食狗唔係=韓國人或者瑞典人？

狗撚講到自己幾咁文明，話得支那呢啲野蠻國先食狗肉，轉個頭又用講中文=中國人呢啲支那logic，係咪精神分裂？

想做日本人? 食鯨魚肉啦
想做澳洲人? 食袋鼠肉啦
想做法國人? 食蝸牛肉啦

班人走去屌人食狗都唔屌人食shark fin/鵝肝/cage egg嗰d 明明呢d真係虐待緊動物，仲有袋鼠同狗咁得意（袋鼠仲要係澳洲象徵）都係要比澳洲政府鼓吹食多d就知成班狗撚個個都雙重標準

唔知受影響嗰間鋪頭呢排會唔會好忙 想專登去食但係驚無位/無貨

落樓下M記食個21蚊餐，綠卡輕鬆到手

會，同埋食環而家都捉得好緊。最好就外賣，如果一定要堂食就一定要訂位。因為而家食環唔俾小店係地下開枱，所以堂食就得返樓上三張枱

姐係乜撚嘢極端情況都唔撚比食？

留意到有個傻鳩狗撚特登負皮晒我啲留言又縮係老母閪道唔敢出聲

如果只針對 反對食狗既人點解唔反對食其他動物呢個問題，我有以下睇法

首先，我愛狗 =/= 要愛其他動物

人對狗係有比較close 既關係
就好似你同你父母咁

豬牛羊就好似其他你唔識既人/普通朋友/同事/等等。

你對老豆老母好，但唔需要對其他人都咁好。你對女朋友好，但唔會對所有人好。

正如中意台妹鬼妹日本妹>大陸妹

***要注意 呢個答法係唔適用於個班自稱愛護動物，但同時食肉既on9.

瑞典定瑞士呀 瑞士都只係少數農民食狗

同埋大家鬧之前
要睇清楚 人地自稱係 愛狗人士/愛哺乳類動物人士/愛有毛既動物人士/愛普通寵物人士定係 「愛動物人士」

如果人地係愛狗既， 你去屌人做咩唔愛其他動物豬牛羊，但人地真係只中意狗呀，唔通你又要迫人中意？冇feel 都唔得？

利申：冇養狗冇食狗 純9up

唔係每種動物都可以食
你會唔會食老鼠蟑螂(就算乾淨無細)

唔會，但我都唔會阻其他人食

咁人地係唔愛狗既， 你去屌人做咩唔愛狗，但人地真係唔中意狗呀，唔通你又要迫人中意？冇feel 都唔得？

利申：冇養狗冇食狗 純9up

真心 如果老鼠乾無細菌 可能真係有人拎去炸 有啲蟑螂好似係中藥材 可以煲湯

首先你老豆老母唔係一個種族黎
你當你養緊果隻狗係老豆老母
唔代表其他狗都係你老豆老母
即係如果有個人當緊佢養緊果隻豬係佢個女
你食豬代唔代表你食緊人地個女？

唔食肉等於進步？ 素食者咪好前衛好先進

做外國人ge機會黎啦 仲唔快d食

我就冇反對食狗 亦唔會迫人中意狗 只係回應番樓主主要問題

P.s 如果你要食 我唔反對，但我反對好似大陸咁偷人地d 寵物狗去賣黎食，咁樣根本係偷人地既財物。真係係要食狗，你圈養狗隻黎食，好似南韓咁，都係一種方法。而大陸個種手法令人咁反感就係咁囉

偷狗就一定唔啱 但單講食狗呢樣嘢 其實同食其他動物真係一樣
利申 同意樓上有人講贊成反對都得 反正冇權屌人食或者唔食

所以問題就係因為愛狗人士屌人食狗在先
觸法到愛動物人士反屌愛狗人士做咩食其他動物囉

食乜都無問題，過到自己果一關咪得

支那都有養狗場
你要反對嘅係偷嘢 唔係食狗
如果唔係
有人偷錢 所以全世界唔俾用錢
有人強姦 所以全世界唔準做愛都得啦

btw 有一樣嘢你講得啱
狗就係財物 係畜牲 唔撚係朋友

我從來只見到愛狗人士屌鳩人食狗，但就從來無見過食狗嘅人會去迫啲愛狗人士食狗嘅，你話食咩唔食咩先叫文明呢啲就好主觀，但由啲狗撚唔識尊重他人意願，夾硬迫人跟佢哋嗰套就睇得出佢哋係生番

講到尾都係普世價值問題

點解貓狗會特別d先
咪一樣動物
好心就公平d
你如果反對食狗
唔該反對食所有動物

絕大多數人wfc

但全人類同意，狗話等過其他動物，得養狗人士同意

狗係人類最好朋友 ☓
狗係養狗人士最好朋友 ○

其實好主觀 睇你當狗係乜嘢
養狗嘅人日對夜對 同佢玩同佢出街同佢生活 某程度已經當咗狗係人類朋友咁看待
正如英國有啲養馬嘅人咁 對食馬肉好反感
所以食定唔食係個人選擇嚟姐 睇你自己條界線定喺邊度

利申唔會食狗肉，但只要係合法同人道嘅情況下唔會阻止人食

理性討論完咪會進步

比起完全唔食肉，可以食狗會更可行

講乜春，反對人做，自己又做類似既叫無說服力，唔係叫無邏輯
反正唔比餵同比食唔關邏輯事

「動物」撚輸晒

成日都話多人，養狗好少眾存炸，對比唔養寵物既人，唔好成日代表沉默大多數好唔好

咁想食狗果班係咪人類？

請說明英國入侵前，算唔算香港文化

唔養狗既都會覺得養狗既只係同狗同類

自己就自己喇，左一句人類，右一句朋友

唔同既野用唔同既尺度好正常
狗係動物既aubset 唔代表只可以用動物既尺去度佢架
人都係動物既subset 都唔代表人同動物都係咁多把尺
正如有d 人話食素既人都用唔同既尺去睇植物同動物
之後你又話佢有生命 應該用同一把尺
事實你咁問先on9 嘛

假設我地呢個主流社會對待植物有2把尺 , 豬3把尺 有狗可能有5 把尺 , 人有10把尺

咁咪社會越進步咪會保護5 把同10把果d 囉
其實社會一路進步落去
將動物既尺數加落去
事實都係會保護埋其他果d 動物
但係而家社會就停左係呢到
變左你走出黎問點解唔倒退用唯一一把尺
其實好on9

無意義，因為狗撚係打愛護動物旗號，而自己除狗外係唔會對其他動物有愛，奕無令自己進步既行為，所以先係雙重標準，如果，愛護動物，改成愛護貓狗，相信會好好多。

因為佢地愛護貓狗既所謂理由全數可以套響其他動物

照你所講既主流社會
即係用把尺度一度，就覺得殺豬牛羊就無問題唔殘忍
之後又度一度，突然計到條數，殺狗就好有問題好殘忍？
點解狗就高其他動物幾等？

因為佢地嘅寵物係寵物
人地嘅寵物係佢地嘅食物

無養寵物先係大多數呀，狗撚

其實唔係「愛你」
只係愛一個比食物佢既人。
愛﹖動物園馴獸師可以令佢好多動物「愛佢」

正如好多反駁狗撚既人一樣 一上心頭就一窩峰用一個論調去駁斥 係經思考過既無知亦係唔覺既偽英雄主義

人哋對狗普遍以友愛情感看待久而久之會潛而默化
非聖經但我覺得合情合理
人唔會關心認知外既人死活 動物亦然 每次反狗撚都豬牛雞其實只係做緊狗撚b隊
如果你拖隻牛話佢食即殺 佢又食咁真係好撚偽善
但處理好普遍都唔會反感 因為絕對地愛動物同食動物之間仲有好多空間存在
至於狗點解處理好都咁多嗲，應該係會勾起人情緒，正如有人對港英旗有感有人對五星有感，過去經歷嚟，如第一所言，你對狗無喜惡，咪無。

利申 無反過食狗

其實你養咩都會有共嗚 牛豬其實仲正 如果你養過可能唔會食 但問題人養狗多。